[月經]一人n件小學做過/見過最變態既事

1. 試過小息買媽咪麵食，無俾人食過一啖

2. 班房食緊午飯，突然有好大陣臭味，原來有位同學瀨左一大舊屎落隻腳度

3. 望住坐我前面既同學瀨尿，無啦啦feel到前面不斷有滴水聲，一望...

咁多位請出招

10連

20連

我今年小四
見過最變態嘅事係有個傻鳩開完post自推到15以上都無人理佢

前面女同學白裙漏m，嗰時唔知係咩大大聲舉手話俾老師知

我個老死一野剪左坐前面女同學條馬尾
個女仔呆撚左，之後喊撚到仆街
第二日變左短頭髮

小四果時有個同學舉手話時去廁所，班主任唔俾，跟住佢即刻就咁瀨出嚟，之後全班人好似摩西分紅海咁連人帶檯分開左（條友坐正班房正中間），跟住以後條友每次話要去廁所班主任都一定俾

都係我個老死
有日佢老母放左舊蛋糕喺個小食盒到
佢唔鐘意食，一野車Q左個蛋糕上projector 個鏡頭

果位女同學可登提早認識性教育

我試過小息去揸水 有同學撞到我 我放完水出黎又見到佢 就捉佢入廁所飲水

點知原來點錯相 捉左個好似樣既

個同學想去廁所，班主任唔俾去
之後佢攞咗個膠袋出嚟......
當住全班面前屙尿
之後每逢佢想去廁所每個老師都比

小學好急尿舉手問老師可唔可以去廁所
佢唔比
隔多陣 再急啲 再舉手 都唔比
最後瀨左尿。

佢問我：做咩唔舉手問我可唔可以去廁所呀

見過有人比人一個直拳打中鼻
之後D鼻血流到件恤衫變左血衣

上緊堂有個男仔無啦啦起身圍住課室跑

男定女？
老師同學有咩反應？

男
女同學全「拎」轉面
一面噁心

有趣…她們竟然唔會好奇想見下jer jer

見住有個男仔個衫領中左雀屎
跟住佢hi啲雀屎黎聞
再去飲水機度洗衫

有個男同學想去廁所
但老師唔比佢去
佢就同返老師講：你唔比 我就瀨比你睇
然後個老師堅決唔比
條友真係當住全班 就咁坐係到瀨尿

做咩變哂屎尿post

男同學千年殺女同學屎忽

小學生好多女都見過
有啲仲要俾人屌過晒

小一
上堂見到靚女miss教書
小息個陣同班fd衝入洗手間一齊打飛機
射撚到佢地成件校服都係

唔記得小幾 好似小三定小四
上上下堂突然聞到有陣屎味
坐我前面個條友就攞住條毛巾仔 伸隻手入條褲到
跟住條毛巾拎返出o黎個陣係啡色
我坐係後面目撃到成個過程
之後就大叫: 佢瀨屎啊!!!
之後條友幾年都冇同我講過野

嗰個年代我地好純

小一第一次測驗，有個同學做做下卷拎本處出嚟抄。。。

老師：你做咩呀
同學：check 下答案囉

邊似而家啲小學雞

咁又無錯既，check答案姐

試過唔舒服嘔到成本書+枱都係 仲要差啲流到去前面同學個書包度
仲試過傳學校廁所有鬼 之後上堂個個輪流舉手去廁所探險 仲要拎住度自制嘅符